突發!香港美領館係facebook出聱明斥中共媒體造謠

The disinformation campaign from Chinese controlled media about the two positive cases among U.S. Consulate personnel, and our response, is false. We reject these efforts to spread disinformation about a critical public health issue. As the Hong Kong government said Monday night, "The US Consulate General in Hong Kong has been fully co-operative with the Government on all the above action items to combat COVID-19."

LINK:

中共第一次講大話咩

All talk no action

仲facebook
小心陣間del佢post

一陣會唔會玩嘢強制肛檢？

Sound good, does not work.

幾時肯開戰

never going to happen

一陣要埋你班美國佬肛探tim

支那成日屌人嗰啲嘢，就係自己成日會做嘅嘢
假新聞
煽動仇恨
干涉內政

玩出火

火？火在哪裡？

如果美國唔搞大件事，我會睇唔起呢個國家

突襲式圍封

我估都唔會搞大

大戰

強檢+肛探係cultural norm

得把口 講疆就強檢美國領事館 入侵美國國土（領事館）

邊會打
只會兩邊口交

啲gif用得咁準

快啦，圍美領

原來仲有人會用facebook係都mewe啦

強制肛探

China Joe出黎say sorry la

打未!

如果係侵侵都可以有少少寄望
宜家拜登

中共本身靠大話起家架啦

正宗跑狗

支那野，不嬲都係當假架啦

強檢緊囉喎

係強國做緊啦早排FT先報完

玩乜出火 強國個到既外交官一路做緊肛探

唔知邊個隊伍話過, 群眾容易受虛假消息煽動, 要嚴懲散播虛假消息嘅人咩？

今次連企响工人對面嘅會第一悍將粗口麥都被煽動成功喎, 咁大件事仲唔做嘢？

個嚴懲去咗邊度丫？